對抗藍絲老豆

今朝一起身比一把聲噪醒
係我老豆
內容係話外國勢力想逼害中國
更指班示威者搞到拉唔到陳同佳
又話班後生示威係收左錢
On9到一個極點
忍唔住衝出去同佢理論
理論唔到就開始叫我唔好住係度
間屋係佢 佢想點講就點講
仲揚言要番大陸住
叫我投靠外國 你有事中國唔會幫你
最後我同佢打左場交完結
終於發現 原來人可以咁無知
而個個仲要係你老豆
616 對抗惡法

人地老豆就一齊遊行 我就同佢反送中

其實我都唔明
由細到大，上一輩就係同我地講
比心機讀書，讀完大學出黎社會就好好架喇
然後呢？
六四，死左一班知識份子
今日，行出街頭都係後生仔多
唔少仲係讀緊大學
知識份子都有一堆
偏偏班廢老就睇長輩圖都唔聽我地講
痴撚線

打到佢入深圳人民醫院

我都係 佢學費都唔比我交 我唔理佢 到時再算

問政府借，自己搞掂

Agger我自己都係 老豆話我早知唔比我讀書 話我讀屎片 哈哈

講真
對付呢d垃圾孤立佢就得
我老豆係屋企已經無人會理佢
雖然有時會覺得佢好慘

佢地讀書既定義係 你可以搵到錢
但唔記得左讀書係分辨是非黑白 獨立思考

由佢地愛國啦 明明果班官同建制派根本冇人真愛國 但唔知點解又會有啲真心膠真係愛國

佢地咁愛 叫佢返中國住 你努力工作 自立自足 唔好靠佢